辭職後notice period 你地點過

如果遲到早走 踢極唔郁係咪都冇事？

行頭好細就繼續做好自己，做好本份好來好往咁走

好憎公司或者唔會回頭返呢行就可以串77 到完場

不過問得呢d on 9 問題都估你想串77 遲到早退，以為自己好型？係人眼中你係on9 咋！

戇撚柒尻

喺度教你咩唔小心del公司資料嗰啲
九成九都係準時返工放工做好本份

正常工作

估唔到連登都一堆港奴

上得黎問嘅你都惡唔出咩樣架啦

問得呢啲問題
都係啲畏首畏尾既傻西黎
又想玩 但又驚

handover

準時放工是常識
如果你份工本身好多ot

依然係做到一仆一碌

慢慢hand over啲工作俾其他同事
搞掂就日日返工hea，但唔會遲到早退
除非你行頭大，又唔介意reference letter俾人寫衰，兼且又好憎上司同事，咁你咪可以日日玩嘢囉

利申：返工極少遲到，一年遲兩三次，9成都係落雨塞車

係啊，你最威威...

連基本尊重合約既意識都冇，冇職業道德，同你講真係浪費時間

你而家威威啦，拎晒存在感 係咪感覺好實在，好過賺幾萬蚊呢？

而家 notice period 緊
有野咪做
冇野咪 hea

遲到早退咪一樣可以出warning letter俾你
仲有幾個星期, 正正常常好來好去有咩咁難呢

做返本份 教下手跟開嘅野

日日hea

工傷